{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059397",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 메르벨르풀빌라"
    },
    "text": "人数を超える場合、追加料金が発生し、入室は午後15:00からで、退室は午前11:00までです。 - ペンションの送迎サービスが提供されており、予約が必須であり、予約なしでは利用できません。 - バーベキュー施設の利用は炭とグリルを含む4名基準で30,000ウォンで、当日現地で決済します。 - 幼児、児童、大人の料金基準と最大人数超過に対する規定があります。 当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があり、最大人数を超えることはできません。 - 客室はすべてスパ施設が完備されており、無料でご利用いただけます。 ただし、入浴剤は提供されません。 - 客室はフルビラになっており、ぬるま湯を利用すると100,000ウォンの追加料金が発生し、冷水は無料でご利用いただけます。 ラッシュガードや水着を着て利用でき、利用時間は入室から21:00までです。 現地で決済します。 - Wi-Fiが無料で提供されます。 ペットは7kg以下の小型犬のみ許可され、1匹は無料で宿泊でき、追加で入室する場合、1匹当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 最大3匹まで可能で、3匹を超える場合は当日払い戻しなしで退室措置となります。 犬種と体重に関する情報は、予約前にペンションに知らせる必要があります。 入室可能な客室はA、B、D、E、F棟であり、当日現地にて決済しております。 - ペンション内にカラオケや愛犬遊び場施設がありますが、状況によってはご利用いただけない場合があります。 - 駐車場があり、無料で利用できますが、状況によっては利用できない場合があります。 - 入室は午後15:00からで、退室は午前11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は午後15:00からです。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までですか？",
            "answer": "退室は午前11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは送迎サービスが提供されています。ただし、予約が必須であり、予約なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用は4名基準で30,000ウォンです。ただし、炭とグリルは含まれており、当日現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットは7kg以下の小型犬のみ宿泊が許可されています。1匹は無料で宿泊できますが、追加で入室する場合は1匹当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。最大3匹まで可能ですが、3匹を超える場合は退室措置となります。犬種と体重に関する情報は、予約前にペンションに知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室はすべてスパ施設が完備されており、無料でご利用いただけます。ただし、入浴剤は提供されません。"
        },
        {
            "question": "客室には温泉がありますか？",
            "answer": "客室にはぬるま湯が利用できますが、これを利用すると追加料金が100,000ウォン発生します。冷水は無料でご利用いただけます。ラッシュガードや水着を着て利用でき、利用時間は入室から21:00までです。現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にカラオケや愛犬遊び場施設がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはカラオケや愛犬遊び場施設がありますが、状況によってはご利用いただけない場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。無料で利用できますが、状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合、追加料金が発生します。追加料金については、当日現地にてお支払いいただく必要があります。また、最大人数を超えることはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 601
    }
}